想自學EXCEL pivot table,求教學

因為遲D工作上要經常用到pivot table,想自學GE話有無咩書可以介紹黎睇呢?

Thank you

之前都係睇呢條片學

書就冇喇, 不過以前喺廢登嗰陣, 成日上呢網站學Excel嘢:
Excel Solution